{
    "Menu": {
        "Colour Contrast Analyser (CCA)": "색 명암 분석기 (CCA)",
        "About CCA": "CCA에 관하여",
        "Checking for update is disabled": "자동 업데이트 기능이 꺼져있음",
        "Checking for update...": "업데이트 확인 중…",
        "Current version is up-to-date": "현재 최신 버전입니다",
        "Found update, downloading...": "업데이트를 확인하고, 내려받는 중…",
        "Install update": "업데이트 설치하기",
        "Quit CCA": "CCA 종료",
        "Preferences": "환경설정",
        "Edit": "편집",
        "Copy short results": "짧은 결과 복사",
        "Copy results": "결과 복사",
        "Cut": "오려두기",
        "Copy": "복사",
        "Paste": "붙여넣기",
        "View": "보기",
        "Colour blindness simulation": "색각 이상 시뮬레이션",
        "Always on Top": "창 항상 위로 고정",
        "Actual Size": "실제 크기",
        "Zoom In": "확대",
        "Zoom Out": "축소",
        "Development": "개발",
        "Reload": "새로 고침",
        "Open Developer Tools": "개발자 도구 열기"
    },
    "Main": {
        "lang": "ko",
        "Title": "색 명암 분석기 (CCA)",
        "CCA Main windows": "CCA 주요 창",
        "Foreground colour": "본문 글자 색",
        "Select default format for foreground colour": "본문 글자 색을 표현할 기본 형식을 선택하십시오",
        "Foreground colour value": "본문 글자 색상값",
        "Switch Colours": "색 전환하기",
        "Colour sliders": "Colour sliders",
        "Colour picker": "Colour picker",
        "Help": "Help",
        "Foreground colour sliders": "본문 글자 색 조절",
        "Foreground colour picker": "화면에서 본문 글자 색상 선택",
        "Foreground help": "본문 도움말",
        "Supported formats are": "지원하는 색의 표현 형식 종류",
        "Names": "이름",
        "Foreground RGB input": "본문 RGB 값 입력",
        "Synchronize foreground colour values": "본문 글자의 모든 색조 값 조절량 동기화",
        "Synchronize colour values": "모든 색조 값 조절량 동기화",
        "Red": "빨강",
        "Green": "초록",
        "Blue": "파랑",
        "Alpha": "알파",
        "Foreground HSL input": "본문 HSL 값 입력",
        "Hue": "색조",
        "Saturation": "채도",
        "Lightness": "밝기",
        "Foreground HSV input": "본문 HSV 값 입력",
        "Value": "값",
        "Background colour": "배경색",
        "Select default format for background colour": "배경색을 표현할 기본 형식을 선택하십시오",
        "Background colour value": "배경색 값",
        "Background colour sliders": "배경색 조절",
        "Background colour picker": "배경색 ",
        "Background help": "배경 도움말",
        "Background RGB input": "배경색 RGB 입력",
        "Synchronize background colour values": "배경색의 모든 색조 값 조절량 동기화",
        "Background HSL input": "배경색 HSL 입력",
        "Background HSV input": "배경색 HSV 입력",
        "Foreground red input": "본문 색 빨강",
        "Foreground green input": "본문 색 초록",
        "Foreground blue input": "본문 색 파랑",
        "Foreground alpha input": "본문 색 알파",
        "Foreground hue input": "본문 색 색조",
        "Foreground saturationl input": "본문 색 채도",
        "Foreground lightness input": "본문 색 밝기",
        "Foreground saturationv input": "본문 색 채도",
        "Foreground value input": "본문 색 값",
        "Background red input": "배경 색 빨강",
        "Background green input": "배경 색 초록",
        "Background blue input": "배경 색 파랑",
        "Background hue input": "배경 색 색조",
        "Background saturationl input": "배경 색 채도",
        "Background lightness input": "배경 색 밝기",
        "Background saturationv input": "배경 색 채도",
        "Background value input": "배경 색 값",
        "Sample preview": "샘플 미리보기",
        "example text showing contrast": "명암비를 보여주는 예제 텍스트",
        "WCAG 2.1 results": "WCAG 2.1 결과",
        "Contrast ratio": "명암비",
        "1.4.3 Contrast (Minimum) (AA)": "1.4.3 명암 (최소) (AA)",
        "1.4.6 Contrast (Enhanced) (AAA)": "1.4.6 명암 (확장) (AAA)",
        "1.4.11 Non-text Contrast (AA)": "1.4.11 비 텍스트 명암 (AA)",
        "Pass": "통과",
        "Fail": "실패",
        "regular text": "일반 텍스트",
        "large text": "큰 텍스트",
        "UI components and graphical objects": "UI 구성 요소 및 그래픽 객체",
        "Paraphrased": "해설",
        "sc_1_4_3": "텍스트(텍스트 이미지 포함)가 순전히 꾸밈 목적이 아니라면, \"보통\" 크기의 텍스트는 적어도 <strong>4.5:1</strong> 이상의 명암비를 가져야 하고 크기가 큰 텍스트(최소 <code>18pt</code> / <code>24px</code>, 혹은 볼드체는 최소 <code>14pt</code> / <code>18.5px</code> 이상)는 적어도 <strong>3:1</strong> 이상의 명암비를 가져야 합니다.",
        "sc_1_4_6": "텍스트(텍스트 이미지 포함)가 순전히 꾸밈 목적이 아니라면, \"보통\" 크기의 텍스트는 적어도 <strong>7:1</strong> 이상의 명암비를 가져야 하고 크기가 큰 텍스트(최소 <code>18pt</code> / <code>24px</code>, 혹은 볼드체는 최소 <code>14pt</code> / <code>18.5px</code> 이상)는 적어도 <strong>4.5:1</strong> 이상의 명암비를 가져야 합니다.",
        "sc_1_4_11": "사용자 인터페이스 구성 요소 (초점이 강조되었을 때의 모양과 그 경계선 포함) 및 그래픽 객체의 시각적 표현은 인접한 색상에 대해 적어도 <strong>3:1</strong> 이상의 명함비를 가져야 합니다.",
        "just below": "근접",
        "messages":{
            "Between the background and foreground colors have swapped.":"전경색과 배경색이 서로 바뀌었습니다.",
            "Results copied.":"결과 복사됨.",
            "Short results copied.":"짧은 결과 복사됨."
        }
    },
    "Deficiency": {
        "Title": "색각 이상 시뮬레이션",
        "Colour blindness simulation": "색각 이상 시뮬레이션",
        "Monochromacy": "단색 색각 이상",
        "Achromatopsia": "전색맹",
        "no colour": "무색",
        "Sample": "샘플 텍스트",
        "Achromatomaly": "전색약",
        "almost no colour": "거의 무색",
        "Dichromacy": "이색 색각 이상",
        "Protanopia": "적색맹",
        "no red": "빨간색 구분 불가",
        "Deuteranopia": "녹색맹",
        "no green": "초록색 구분 불가",
        "Tritanopia": "청색맹",
        "no blue": "푸른색 구분 불가",
        "Trichromacy": "삼색 색각 이상",
        "Protanomaly": "적색약",
        "low red": "빨간색 구분이 어려움",
        "Deuteranomaly": "녹색약",
        "low green": "초록색 구분이 어려움",
        "Tritanomaly": "청색약",
        "low blue": "푸른색 구분이 어려움"
    },
    "Preferences": {
        "Title": "환경설정",
        "Preferences": "환경설정",
        "Options": "옵션",
        "Contrast ratio precision": "명암비 정밀도",
        "1 decimal place": "소수점 이하 1 자리",
        "2 decimal places": "소수점 이하 2 자리",
        "Enable update checking": "자동 업데이트",
        "Language": "언어",
        "Application Theme": "응용프로그램 테마",
        "System (Default)": "시스템 (기본값)",
        "Light" : "밝게",
        "Dark" : "어둡게",
        "Electron" : "일렉트론",
        "Add-on":"에드온",
        "Shortcuts": "단축키",
        "Picker foreground": "화면에서 글자 색상 선택",
        "Picker background": "화면에서 배경 색상 선택",
        "Reset":"되돌리기",
        "Regular results template":"기본 결과 템플릿",
        "Short results template":"짧은 결과 템플릿",
        "Foreground colour in hexa format":"HEXa 형식 전경색 값",
        "Background colour in hexa format":"HEXa 형식 배경색 값",
        "Contrast ratio (raw)":"명암비",
        "Contrast ratio (rounded)":"명암비(반올림)",
        "Save": "저장",
        "Cancel": "취소",
        "Color Picker type": "색상 선택기 유형"
    },
    "About": {
        "Title": "CCA에 관하여",
        "Colour Contrast Analyser (CCA)": "색 명암 분석기 (CCA)",
        "Version": "버전",
        "Developed by": "개발사: ",
        "External links": "외부 링크",
        "TPGi Resources": "TPGi 리소스",
        "Github page": "Github 페이지",
        "Report an issue": "오류 보고",
        "Translations": "번역"
    },
    "CopyPaste": {
        "level_1_4_3_pass_large": "큰 텍스트만 통과. 일반 텍스트 실패",
        "level_1_4_3_pass_regular": "큰 텍스트와 일반 텍스트 통과",
        "level_1_4_3_fail": "큰 텍스트와 일반 텍스트 실패",
        "level_1_4_11_pass": "UI 구성요소와 그래픽 객체 통과",
        "level_1_4_11_fail": "UI 구성요소와 그래픽 객체 실패",
        "level_1_4_6_pass_large": "큰 텍스트만 통과. 일반 텍스트 실패",
        "level_1_4_6_pass_regular": "큰 텍스트와 일반 텍스트 통과",
        "level_1_4_6_fail": "큰 텍스트와 일반 텍스트 실패",
        "Foreground": "본문 색상",
        "Background": "배경 색상"
    }
}